Čeština a já
Zamilovala jsem se za češtinu , kdýž jsem seznamovala s mém ceským přitelem .
Okamžitě , začala jsem studovat sáma s knihou a po jednem roku jsem se učastnila kurzi .
Dneska , už studovala jsem češtinu dva roky na karlově univerzitě v Praze a tady chci žit a pracovat .
Český jazyk je fantastický protože gramatika těžká ale logická , jmenuju to matematiky jaziku !
Nedělat žadnou chybu kdýž mluvím český je pro mě odměna protože moc se snažím .
Příští rok , v Paržiži , napišu magister z češtiny a z české a francouzské literatury .
Doufám že krok po kroku budu mluvit spravnou spisovnou češtinu jako mluvím francouzsky . . .
